上年係高登一提連登即bam 依度任講返高登

高下立見
返高登食屎？人唔笑狗都吠
早洩拋粒狗餅仔成班搶住食

bam左你都唔知啦

真係有bam 大把人上黎屌啦
你得一個email ? 你無朋友上連登？
連仔del post就比人屌到七彩啦以連登仔性格

話你on9怕你嬲

yes

我話比人bam左十個ac你信唔信

日和條柒頭玩分身俾人ban ，小學雞上身，作故仔話俾人恐嚇，又想屈落連狗到

話撚左連狗唔會del post同ban你架啦，仲有乜好講呀，高登打手

聽講e到俾人ban，login會出原因，你cap圖黎睇下？

證據？

X登仔係中國人
中國人鍾意暴君
你恰得佢少, 佢反而睇你唔起
JOE就係嗰位暴君
佢哋趕住回家跪安

但講某個user就會比人刪po再bam

喺正版場叫人用老翻
唔係唔bam呀

喺老翻場叫人用正版
如果bam嘅話
會唔會太唔知醜

收你$188，高下立見。